除咗迪卡濃邊到有球棒賣？

突然好想去元朗打棒球
迪卡濃有鋁製又有木製球棒 一定可以打到全壘打

推

記得買咗裝備先好入元朗打波